新蒲崗樂文文具腦細，被恐嚇「買起全家」

罷【海寶食品超級市場】😡
自己唔好去買，屋企人買咗幫佢掉去垃圾桶🥱

前排先同大家講去街市買嘢心得。其中有講過唔好幫襯啲阻街菜檔。啲間 ＃海寶食品超級市場 ，鳳凰邨新蒲崗都有分店。今朝 樂文文具公司 腦細欣賞食環署職員溫柔勸喻海寶唔好阻街時，慘被海寶警告要「買起佢全家」及叫職員跟蹤樂文腦細。真係CLS!

其實啲間海寶已經日日阻街，又有呃人往績。多名本區區議員已經好努力要求食環署執法，但食環署嘅「懷柔政策」真係令人咋舌，結果阻街阻到出馬路，仲賺到開埋分店。屌那星💢！

相片來源：樂文文具公司、新蒲崗互助網絡 - 陳啟淳、黃大仙區區友

＃極少數叫人罷賣嘅post
#所以大家好好keep起佢
＃海寶食品超級市場
＃樂文文具公司
＃蒲崗互助網絡陳啟淳
#黃大仙黃色生活圈

海寶食品超級市場

個名咁撚柒

幫佢入藍店list

呢間嘢個朵咁Q臭
又老翻pepe 又紙漫堂事件
但仲賴喺黃圈做黃店
是非繼續多

咩位置？？大有街？？

幫你改改標題
商舖阻街遭食環檢控，旁邊鶴湊熱鬧慘遭跟蹤恐嚇。
唔好博宣傳，ok?呢件事上面佢只係旁邊鶴，關佢係咩老闆果間係咪黃店咩事？
佢當左自己係名人？公眾人物？

咁恐嚇你覺得ok?

好心做壞事，協助港共執法，好難同情

睇黎你文盲嚟喎。
個個字都識，併埋一齊唔識解果隻

Push

除咗人身攻擊有冇其他嘢識講？

你想見到條街變深水埗咁？

如果啲嘢kick跌人係食環定海寶上身？

比左錢緊係要叫佢地做嘢啦

一係就間間鋪都阻佢老味街
一係就大大小小事都要搵政府佬做嘢

嘩
又幫政府執法
好波

清，讀到中三程度未？

繼續膠化

見到你條撐渣撚，明曬

本身已經係支那店啦，同錢大媽一樣

你樂文打手嚟㗎嘛

我撐渣 你認錯人啦

龍門po下下見到你條賤種狗分化完龍門分化樂文

樂文衰嘢一籮籮
駁唔到就轉移視線

有無去海寶門口
睇吓多唔多人響應罷買？